農夫都一樣係預言家....

以前有警察保護市民今日有警察侵犯証人
到底邊一個敢對邊一個差人以後都咁信任
當警察都唔可信試問 有乜野可以相信？

廢post 88

推俾更多人聽到

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

推

句歌詞好似係講緊旺角警署強姦案 唔知有無記錯

沙勇新都啱用

Push

係，強姦案後出呢首歌

最貼地組合